石門有狗!!!!!!!!五車

石門有五架狗車
真!!!!!!!!!

sor for 低清

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

有籠 (2)
有私家 (好似1)
普通 (2)

唉 班狗休左三日 今日仲唔咬人咩

成撚日吹風叫裝修 都唔撚係講明時間地點比人去捕你掛

遍地開花係打突擊 唔係預約被捕...

now 第一城!!!!!!